部腦中左毒，求救

近排有好多fd都中左，我都中埋
有冇巴打可以幫幫手

鹹毒

linux開心用家路過

放棄晒d資料，重灌啦

下次記得backup

聽講有好多人都呢一段時間中緊

一係聽佢話俾錢佢

而家用緊spyhunter掃

用 linux

鎖左你點掃都無用架啦

你哋幾時先肯轉用 Linux 呀

點瀨野知唔知

我都中左，樓主解决左未